到左今時今日，係咪應該要轉下型抗爭？

今時今日仲用固有示威思考方式真係唔夠
香港要嘅係抗爭，唔係示威

我地唯一嘅優勢係人多
當警狗燒煙，再衝出黎捉人
我好明白大家當下係會驚，想走

但轉個方向諗，我地人多，同佢地打係咪真係冇得打？
可能根本對面見我地唔走，佢地唔敢衝入黎
要打，我地十個打佢地一個，未必會輸
但每次少啲，每次少啲
到最後得番一個打一個，我地就冇得番身

我唔想再見到有兄弟比狗打死，比狗拗斷手，打到入廠
要拉，我地幾萬人一齊係拘留中心抗爭
我地係兄弟，係手足，唔可以再掉低任何一個

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

解散警隊 刻不容緩
唔該入去幫p牌仔推一推 好人一世平安

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

同意

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

自推，搶埋d狗嘅gear，要佢跪係前線

一推再推

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

問題係個社會仲有好多人有負擔

冇人敢打所以要走
唔敢打但企喺到又變左陣地戰咁拖，陣間又係包圍

唯一問題都係唔打

我明白，所以先更加唔可以後退
唔可以比班狗再拉我地嘅手足

唔打佢咪tg同子彈放題
你擋得幾耐

tg同子彈係大家退，但佢地tg完會衝出黎拉人
果一刻我地要一齊打番轉頭

唔係要下下硬食，目的係要阻止佢地拉人

問題係羊群心理見人圍就圍見人死守就死守，周而復始

要有一個moment 香港亂哂 唔洗再返工 啲人先會衝

我好明白，因為會驚
我係自己一個發夢，更加驚

但我相信我唔係唯一一個自己去發夢嘅人，
所以先至希望將我想法講出黎
如果大家都認同，希望可以減少大家被捕嘅機會

自己一個太危，出去揾一兩信得過既手足會定好多

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關